其實有邊隻跌得好甘？

除左TSLA跌番12月位左近，仲有邊隻？

甘嘅意思係幾多先

raas

Zoom

跌番落12月尾個位

Magnite

ark

Pltr條廢柴

肺炎完 佢插都好正常

跌好少炸喎

TDOC都跌番去2百蚊邊 又番番半年前

Xone nndm

仲要都跌左好耐 1月都無點升過

arkk 系
mtls - 蝕左成千鎂

呢隻好危 有無特別原因所以買？

有排都未完喎 Ching

pltr

佢上年由70蚊升上哩 升足全年
疫情又過左最嚴重個陣 邊到仲有力上

連盤後20%喎